Linux Tech Tips

推呀推 比d力

早幾日都試左 bio 4, 5, 6
應該係部電腦硬件唔夠勁，title screen 就正常，但入 game 好窒

笑話都分唔到，你不如捐番入你老母個閪度啦。

?

柒少陣啦